小腿外側條筋長期痛

普通姿勢無事 嘗試腳尖向天就會feel到痛

拉筋按摩都無用係咪坐得多就會咁

坐骨神經痛